NBA 2017-2018賽季討論區(129)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :

(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區

Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

吾皇招單腳fake

要學

卡達朗又唔用下

依家個狀況就係扔比JC，佢死衝

衝唔入就扔比第個衝，唔知Jm9

BEN 對多D 吾皇係好事, 激起佢要打得強硬D , 太SOFT啦. 頭先有球沖入去DUNK咪幾好.

On9無topic

咪2k打法lor

無問題啊

無topic點開po

我皇

個po好頹

猗輸喇

唔係講緊邊班最多咩？

simmons趕上lbj

籃底 76贏晒咁
76平均身高好撚高

lbj散步咋wo

牙fred

加埋實力

紅撚

76唔倒水就唔喺76

你前句問邊班屌得最甘

就算計多都係型天講個兩班多

仲有湖個班都屌得勁架

94%都射到咁

等睇紅撚一間派膠幫騎反勝

呢個POST來來去去咪果幾條友

永遠去到關鍵時刻都有得睇紅撚接唔到個波

kk大心臟

76 頂住啊..... 真係埋尾D經驗差好多.

mb好屈呀

yes 日屌夜屌
又怨婦
又夫g
又勇士PF

又豬波

mb

其實全部都係皇迷/湧迷

呢兩班一定最多

MB

我皇豬波咪得囉

垃圾猗

我登迷

騎都係要輸

Korver wideopen 炒粉？

其實好多都唔係勇迷係咖哩迷

唔想變做夫子(有罪)

塞怨婦唔計 ？

76人贏了

4jim9

完全同意

騎又豬一場

大把勇迷

on9小子

刑天

紅撚幾時死

騎士豬波

塞軍怨婦咪得一個？

又話踩IT廢一定係占迷既

勇我淨好 佛祖同咖喱

1號邊個黎 炒撚哂

如果咖喱可以再黎多d顏射三分就好
最好triple team照射

T-mac

hood

然後出街場鬥波鳩射三分

因為全部都占迷

所以踩IT廢一定係占迷

夫子真係好撚ON9 無標題都夠膽死

勇我淨好 癈鳩zaza同名叔

無topic點開po啊

今年佛祖有無防守隊

無標題點開po啊

仲要推出去

又無topic又無圖 含啦你

要topic有7用牙

殺🐢都得啦，唔可以無

牙豬仲係咁豬

樹大有夫G

猗
吾皇帶住成班role player
打撚死人咩

大把po 無Topic拉

又唔會吸引到人入黎既

我見得插得最甘/最多就係騎打緊比賽 live 果陣
無理由你話呢度勇/塞 fans 睇騎 live 仲多過騎迷掛

吾皇：10年前我都帶住班role player殺入final

檢討啦 仲駁嘴

唉屌垃圾po

攪笑，我要多兩分

今年隊隊平均實力高左

猗士都有精神喎

mo will = allstar

仲以為得睇打交

收爹拉，阻撚住我睇波仲得閒諗topic ？

笑4 saric

笑4
將LA精神帶去東岸

有咩好嘈

Lou will = allstar

猗士精神輸波打人

騎威完2場就打回原形

輕鬆銅化

07邊有mo will，你話大Z都算啦

live 緊都計 ？
我成日live個陣叫紅撚死全家，咁到時係咪又可以拎黎jer我

其實講好睇
kd未黎之前真係好睇好多
kd黎到太輕鬆了成隊變左hea打

老BEN?

都係果句 贏到咪得囉

都冇
得拉利曉士同大Z

講真 有時nba呢個潛規則都幾煩
你話如果未過半場 騎士又放棄防守 saric衝入去爆樽就話落人面姐
頭先騎士咁intense防守 saric走左個空位又好難忍住唔上既

去搵資料仲快啦 逐個估

係，你未夠愛76

好似我咁我杜打成點都好，我都只會用愛包容佢

有shannon brown wo

換到全世界

係wo

佢同華查錫 換到all

睇完MB睇城城www

鐵fit 到

如果 live 緊唔計，根本呢度唔會夠 sample size 去討論呢班插得最甘
至少 reddit 我見唔少都係 cavs flair 插
celtics flair 幫佢辯護得最多

紅撚真係可以去死

波已贏,話撚之你

Kings今日睇黎會贏

永續紅撚

依度唔夠sample size 咁你jer依度啲人做咩

再講，有幾個早排日屌夜屌，又踩到屎咁嘅都唔係占狗騎狗啦

又再諗下播video事件個陣又有咩人踩到IT垃圾咁

支持，幫佢買埋棺材

頭先尾段個頭兩分入左我簡直唔敢相信自己對眼

聽講embiid 喲腳步youtube自學？？

live個時d nba迷直頭9成都on9既
咁一定夠sample size屌埋所有NBA狗都係on9啦

Twitter

係

睇我拍個d youtube片學

你係粒波

死肥仔

你啊
屌IT狗屌得最甘
死占狗騎狗

因為IT狗勾引左隊長

又咁講
紅撚22分63%命中都要俾數字人fans殺
咁it狗俾人殺都好合理

無人睇狼仔拓柒？

淨係睇數據既話咁冇人殺龜啦

證據呢

無證據你話我同肥婆拍拖都得

我龜贏輸都俾人殺
就連pull up 3絕殺都要俾人殺

呢樣真
要殺要g持都係要睇囇成場波
係睇數據唔夠

拍拖就冇
但你屌開肥婆呢d大家都知
唔貼啦

屌 又俾隻數據龜-6贏波

今場冇殺
但平時第四節關鍵時間條撚屌派膠 is a must

扮Xxxxxx.xxxx?
修皮啦

@布雷克 葛里芬

embiid見到都知衰

繼承湖人精神 輸波打人

好彩我平時殺IT算少

你仲緊逼緊，點解唔比人上埋先

mb不嬲好識撈既
追芒堅同佢都做到fd, 互相9upper

有回覆

一黎無淨係講呢度，除非你話全世界得連登有 Lebron fans
同埋我又唔認同你話 live 緊完全唔計

唔小心禁歪左俾左正評夫子on9

兄弟！

殺🐢是100%的波

it回春定迴光

皇破壞體系，76trade返黎，真係食得屎

好返

不嬲都無你地講到咁廢

猗士舊將

saric單嘢同jordan bell兩種態度

抵啦湧

係騎都無講到咁廢？

鞭還鞭，但殺得合理喎

又未算 trap 得好實，可以 dribble out of the game
雖然我都同意 C Webb 講法
不過事實上 NBA 確係有呢類不成文規定
又唔係得 Clarkson 一個係咁

你仲全場緊迫緊wo
我會話可上可唔上啦

根本冇trap佢

我覺得冇乜問題

Jordan Bell self opps拎黎講 ？

嗰個就真係太over

如果落後果隊帶波到前場準備夠鐘
最尾射球三分入左點計？

垃圾夫屎標題都冇學人開po
屌杜老母屌到傻咗？

有咩點計

我都係唔明標題有咩用-,-

我都係唔明你有咩用 除咗屌杜老母=.=

其實嗰球可以唔上嘅 但你又要全場跟實 咁佢上自然冇問題

個不成文規定應該係
比數差好遠果時，last possession
輸果隊可以任射
贏果隊就唔應該射，要 dribble out of the clock
Bell 果單仲有兩分幾鐘話佢 self alley hoop 係 showboating
講真我就未聽過因為咁而嬲
又唔係 last possession

點做到

-6

騎狗輸波搵野屌 垃圾

痴尻線

頂住呀，Kings!

唔洗驚 騎士係走線去第四打速龍

@

笑煮 7中1 點做到

型到仆街.

咪又係輸

笑煮

型咪得, 而加要嬴咩.

唔講咁好多，阿Ben 好波
上個post 已經講左支持阿Ben

公鹿想簽木穆悍勿德

估唔到佢防守咁得

本身預佢依種大學數據狗上到黎nba會唔防守

心態好

傾屎

逼害牙豬

雙目無神

Mb

OK4正式被放棄

0分鐘

仲可以去邊

已經好幾場連場都冇得出

除左刺睇下可唔可以將佢起死回生我都諗唔到有邊隊會肯試佢

爛網同傾屎激戰至ot

奧斯卡現場

傾屎頂埋佢

Russell

有冇人可以預測小牛最後去唔去到最尾 好想要ayton

肯簽2+1老底先算

ayton已經係大腸嘅人

太腸同一線鷹好惡

意大利狗我屌你

刺點解要試佢

最怕mark Cuban得罪左silver 皇馬條友都唔錯

祝小牛然多啲

屌你 聽日打公牛絕對唔贏得 今年選秀唔跌出頭6應該都ok 當然ayton最正

76 三少個個都破到JAMES 紀錄

試下冇壞 睇下有冇淘寶返生可能

明明ncaa個時天之驕子咁嘅款

傾屎籃網唔係加時咩，做咩變左完場？

加完咪完場囉

應該係輸一分？？？

Apps寫95-95 完場wo

當值轉咗型打PF喎
下季點安排?

加時贏5分完左 apps廢的

德國廢老中鋒

網輸5分 111-116好似

下年睇簽咩人同選到邊個 最差都要選到bamba

Harden 尋日step back型

還是

今日吾皇between the leg?

Harden羸波吾皇豬波

玩tank 西岸班垃圾點夠東岸黎

籃網唔係tank 係真係廢 佢冇簽在手的

一球論牙

都唔知係唔係真係廢到咁

又型又贏波又報仇

佢冇必要輸波wor事實

笑煮+OK4磨合完入PO其實唔難

見頂 笑撚死

有冇垃圾隊球迷一齊傾新秀

Lillard time

3節狼

話說
有無人知如果射波射入俾人惡意犯規會點

例如有人跳起射3分 , 防守人cip腳被斷正, 與此同時果粒3分係射入咗

咁到底係
3+1 射完之後攞番發球權 ?
3分唔加罰直接射兩粒罰球?
加罰完再射兩粒?

同垃圾球員milik傾

你潮人係咪冇簽

無左自己first round
仲有d first round後段 second rd

Rapper勁撚到

會然time

mpj下場出得

下年後段冇咩用 唔似今年咁

潮又然 四連勝

會然time VS 3節狼

個下3分型撚到

見頂 笑死

係 下年lottery勁 無今年咁深

下年計lottery可能仲勁過今年

歐文：希望聯盟真正去調查一下帕楚里亞的動作

「我認為每個人都看到了發生了什麼，」歐文在接受採訪時再一次談到了這起事件，「無論是不是尼克（楊）的腳勾到了他，扎扎這種動作我們已經看了一遍又一遍了，我不想直接指明他是一名非常非常骯臟的球員，因為在NBA中，有很多骯臟的回合會發生，但我的意思是，他的那種動作一直都在發生。」
「拉塞爾也是這樣覺得的，保羅（喬治）也是這樣覺得的。」歐文說道。
「這麼多年來，我們一直在看到他做出那樣的***動作，」歐文說道，「我不想聯盟僅僅禁賽他個10場，我希望他們真正去調查一下這件事，在比賽中，那種動作是無法接受的。」
「我們在這個聯盟中努力打球，我們都在努力保障所有人的安全，我認為其他人也應該都是這樣想的，當他做出那種動作時，我們都知道他是何居心，那真的太***了。」歐文說道。
歐文表示，那一回合很骯臟，帕楚里亞也是慣犯了。
「我們都看到了發生了什麼，」歐文說道，「無論人們是否願意承認，那都是他們的事。但對我來說，我要發表我的觀點，這不是說什麼我來抵抗一整個聯盟，我就是感覺那種動作是毫無必要的，完全毫無必要的。」
當被問及他是否會經常在社交媒體上發表他的觀點時，他說道：「不經常，當時，我是在賽後的球隊巴士上，我看到了視頻，我心想：‘哇靠，這太荒唐了。’因為之後我們一直在討論一些完全不同的事情，假如拉塞爾受傷了，假如有個260磅重的傢伙壓倒在他的腿上或膝蓋上，那該怎麼辦，我們在假設一些完全不同的情況。」
「但由於拉塞爾沒有受傷，人們就會覺得：‘好的，那動作很乾淨。’我總是會作假定推測，因為你永遠不知道，在那種情況下究竟會發生什麼。」歐文說道。

呢隊先係大家熟識既3節狼

如果聽日贏公牛 小牛就好大件事 其他隊聽日應該都會輸哂

無畢拿執屎就變番三節狼

榮叔識閪波咩

咁打落去木狼遲早其他人都收league

即用可能好D, 天花板無今年咁高

榮叔想增加暴光率

見頂真係見頂啦

見頂仲舞咁耐

今天花板其實下年唔差 Michael Porter其實幾勁 但重傷

岩阿
兩個都係技術性球員
打法慢
用腦打波
堅信進攻就係最好既防守

以為half court and 1

咪就係 又講咩地平說 Zara 一啲都唔dirty

怨婦

城城最尾都不忘搞笑

三節狼

太陽 想點 年年tank 指定第四

銀仔正仆街

銀仔人渣嚟啦 講句擺爛就罰60萬美金 76人年年都話trust the process就咩事都冇

無記錯應該係 3 分照計，然後有兩球罰球機會入一分，maximum 3+1
然後拎返發球權

我諗應該無磚家會諗到拓柒有機衝擊第三

講tank黎講數字人早幾年tank到咁癲都抽到好籤

仲要周圍同人講 改個好d嘅名就可以冇事 成隊d友仔d league級數

有能力個啲傷嘅傷散嘅散

就算一早知佢地會傷/散

都係唔會估拓7衝3

同上年陣容無分別，上年唔係多謝金塊差dpo不入

咁係拓柒勁左定係其他廢左

刺狼鵝金艇爵全部都傷/傷過主力，得拓柒keep住full team

有無人知雷新簽果隻corey brewer fit唔fit雷個陣

上天是公平的 當年健健康康 一早做左強隊

lillard真係好癲 越射越出 三分仲要step back

吾皇ig出post讚西門同mb

下星期打下咪知

打法上佢fit 絕大部分球隊

但佢種癲狗打法要睇佢自己實力

球隊幫唔到佢，佢一再退化就GG

下年齊齊做隊友

mb出post溝佢先

Trust The Process

2k 唔會傷
我超中意用

廢男迪斯同camby勁到

其實而家拓排第幾？

我湖有無望衝到上西8-9

原來 Process 最後一塊拼圖已經一早係聯盟打滾咗咁多年

個陣返學成日同FD講 拓柒一定會好勁
點知全部傷撚晒

癗都有傷

Mb 吾皇 西門 沙域 皇家禮炮團
咁夠唔夠班同宇宙勇打

其實吾皇同西門撞到仆街.

你數漏左牙豬

係 吾皇嘅控衛唔識射三分好大鍋

係complete the process ok?

牙豬打返PG. 西打吾皇後備好似火箭咁樣輪流帶隊

現代籃球 根本任何體系下 後衛射唔到三分本身已經係有問題架啦
佢仲要唔係唔準 係完全唔射

打後備好似有d浪費左西

唔識射波係咁架啦.

76人下年有冇簽

不如調返轉 吾皇打控衛 西打小前

JR Smith 於今日對76人賽事被停賽一場，原來原因是賽前與騎士教練有肢體衝突而被罰？

具多間媒體報道，JR Smith是因為干犯了"Detrimental" ，亦即是“具傷害性”嘅行為已被球隊處分停賽一場。

隊友Rodney Hood 表示賽前投射訓練JR嘅狀態唔錯, 而事情的發生就係熱身訓練之後，所以算係特發事件。

據報道JR與教練Lue 發生肢體衝突， 唔怪得所有人都唔出聲講嘢啦😎

原文：
"He was great this morning. Something happened after shootaround, so, that's all the details I'm going to give to you. He'll be ready for tomorrow and be ready to go on Saturday (against Denver)."

Source: ESPN
Pic: BR

有牙豬.

塞軍個pick
即係76人直接用no.3 pick 換咗no.1 pick

今年唔駛俾 下年都要俾架

唉垃圾牙豬

唔知有無數錯

牙ball 好似50%勝率
湖人44%

據露天看台報導，自從成為自由球員之後，Derrick Rose希望能獲得一份新的合同，但是到目前為止，Rose只收到了一些10天短合同。

阿豬打pg
吾皇小前
再trade走阿ben換個射手/3D番黎打2號位就得

Ben<>middleton+ parker

今天，湖人球員小Thomas接受媒體採訪時說道：如果湖人能像塞爾提克那樣對待我，我才能專心帶領球隊走向勝利。去看看吧，我的履歷說明了一切。

當記者談到下賽季是否有球隊會給他頂薪時，小Thomas回答：Sure（那當然，毫無疑問）。

姐係要trade佢？

據《克里夫蘭老實人》報導，近日有消息稱詹姆斯在全明星週末期間親自前往費城（為孩子們）考察私立學校，這引發外界猜測詹姆斯可能會在今年夏天加盟76人隊。針對這個傳聞，詹姆斯在今天接受採訪時予以否認，並痛斥傳聞很噁心。

佢真係 雖然高比撐佢啫

即係用佢trade pg?

哭左，好撚偉大

Respect

去看看吧，我的履歷說明了一切。

2011–2014
Sacramento Kings

2014–2015
Phoenix Suns

2015–2017
Boston Celtics

2017–2018
Cleveland Cavaliers

2018–present
Los Angeles Lakers

喂，你咪引我殺IT

話說點解少煮係左手curry 我見hupu都公認佢似harden

sor！唔小心！

湖人HR： Hi Thomss，我地公司就睇過你份CV，都基本符合要求既，但係我地有一點唔係好理解，點解你之前d工全部都咁快就離職既

IT : 我覺得佢地唔識尊重我既才能, 明明我係MR 4 QUARTER. 地上最強175. 所以我向佢地提出頂薪但係佢地唔肯比我咪走囉.

BEN <---> Klay Thompson

DEAL?

HR：咁如果我地都係唔比頂薪你你係咪又會走？

IT：如果你地成間公司圍繞住我運作，我有信心幫你地爆數

HR：但係你6呎都仲差吋半喎，我地覺得呢樣野好影響我地既運作，請問你會打算點解決呢個問題呢？

IT : 我相信我既能力係應該要得到相應既付出. 只要你地肯比頂薪我, 我一定可以比到超乎你地預期既表現比你地睇到. 我有絕對既信心將球隊帶入決賽. 只要我地上下一心, 戒指都可以拎到.
Not 1, not 2 , not 3....

HR：你係舊公司既表現大家都有目共睹，以你當時既表現，又公開批評隊友，加上你完全唔識配合團隊既打法，你覺得你可以點樣拎到戒指？

IT : 當時隊伍唔係以我為中心建立, 我可以發揮到既機會過低唔可以一概而論. 同埋佢地係隊入面都成日係度笑我細到粒豆豉咁細, 比著你你忍唔忍?

btw，我想假如騎今年champ

It、wade個d季中俾人trade走有冇介指？

HR:請問以你嘅能力可唔可以拉到對面公司嘅top sales過檔呢

唔睇名以為係全部都係夫子留言

有
因為有打過

我打字會隔行

IT：我係唔會再做呢樣野，上次我幫人拉完top sales佢就炒鳩左我，你咪當我傻既先得咖

夫
子
好
波

HR:咁你嘅利用價值係零 你可以走啦

@av

好撚賤作唔到落去

HR：咁人地都係講事實姐，話時話，你成日岳高個頭同人講野你攰唔攰咖？有冇人問你係咪扮緊鄧小平？

上面幾位ching將成個故事完美咁演繹出黎

@#firelukewalton

@係要咁@

我想要帶你去浪漫的土耳其
然後一起去東京和巴黎

能不能繼續對我哭....對我笑...對我好....

IT : 我專業運動員邊會咁易攰. 高比真係一個值得尊敬既人, 咁多人係得佢會雙手扶住膝頭同我傾計就返我 果個咩占屎成日一副君臨天下既氣勢好似想我幫佢含撚咁....

HR：好記得當日你夠膽係中場向吾皇要波，而吾皇絕殺之後亦不屑同你慶祝，請問你覺得點解呢？

繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

我屌.

IT : 咪就係佢目中無人囉.

此地不宜久留 殺IT殺左幾頁都無人出黎坦

Wtf張圖咩事

@#FireLukeWalton

全聯盟坦到得lbj kd zaza 🐢咋嘛

不過大家唔好再殺啦

真係坦唔到

含撚

個HR越問越離題
最尾變咗心理治療

雖然有份殺，但都真心可憐it，係塞d熱血波好正。

但依家佢好想d人當佢大佬(無論人工定隊內地位)，但現實係天生條件所限，加上年紀唔細，好難再有隊好似塞咁

其實無話慘唔慘

全NBA除左wiggins同Parker 應該個個都想做大佬
都大把人試都未試過

佢試過做東一控仲想點

Next GSW

出黎睇咩人殺it狗牙 睇清楚啲牙

見頂：咩大佬呀，唔好亂講呀，我剩係黎打工架

因為我湖重建以勇士咁簽人

羅素=CURRY

IG= DURANT

阿牛=GREEN

Now= harden kd randolph

IT 隱性M

宜家黎講東岸第一控係咪榮叔

係. 佢要付出比普遍NBA球員多幾多努力先佔到一個位, 諗下都覺得痴線

lbj?

但冇人叫佢咁撚多口惹火架喎

agger

但好唔中意台仔d logic

上年有排吹佢話MVP，d台仔就話，佢得175都打得咁勁，MVP要比佢啦

但其實爭榮譽呢d係"公平“既，無理由你矮d就比多d分你

人地數據高你1分，話知你得1米高，你都係輸比人

利申:適用於 (瘦，矮，有病，有傷，手短等等)

呢幾年既MVP都屈晒機
佢打到曉飛都無用啦
佢普通球星黎架咋

減薪適用嗎？

推

拎首殺

笑4

咪撚再屈吾皇牙

Sample Size 太細

洗唔洗獨立抽出黎講

個別事件

法國你好撚小器

你班友屌鳩病閪唔射三分

大佬，暑假咪練囉

比啲耐性先得㗎

上年成年做咩?

屌女

話晒第一年打NBA，以為自己好準，點知原來柒嘅冇晒信心

咁咪休季慢慢訓練囉

下季都冇進步 ，先屌

上年好似有糧出咁上年成年做左D咩?

向怕爽死取經

4年9480萬美元怕爽死仲有一年hea

之後退役

打半季好波再搵水魚

對比潮釘，佢算係業界良心

你的樣子如何 你的日子也必如何

gay

20年先到期

爽

咁撚勇

得閒做下樣話自己好努力準備復出
之後再去食女

點睇

全線封9佢囉

再見，夫G

回巢了

夫g有杜老母做後台 使怕你地

推埋到禾/梨開

論 strawman 單單打打抽水你第一

抖多年最後一年要做合約戰士唔hea得

的數據統計，勇士隊在第三節平均可以得到30.9分、第三節淨勝對手5.4分、第三節的投籃命中率和三分命中率分別高達53%和44%，進攻效率高達120.6。勇士隊在第三節的這些主要數據在聯盟的排名，都是毫無懸念的第一名。這也證明了，「三節勇」並非浪得虛名。

上週在美國一位身高187名叫Darien Simmons的中學生一下子成為了全美的關注熱點，他在一場高中的籃球比賽中拿到了90分之多，險些追平湖人球員Lonzo Ball的弟弟LaMelo在去年高中比賽中拿到的單場92分。

最終Simmons在命中全場最後一個兩分球時，兩隊比分來到了112-60，Simmons所處球隊大獲全勝，而他本人也將自己的個人得分鎖定在了90分，90分中只有18分是來自三分球。

「本場比賽前我給自己定了個70分的目標，」Simmons談及此次高分時說道，「我曾單場拿到過50分，還有就是我看到過一個小孩在比賽中拿到過60分，因而我就給自己定了個70分的目標。」

真 刷分仔

夫子世界第一

點解你地成日要hey0我

我做錯過乜

但係第一節表現都係全聯盟最垃圾

稍早，騎士在主場迎戰76人，最終騎士以97-108敗給76人。

然而，此役騎士先發名單有所變動，由新援Rodney Hood取代J.R Smith為先發。在賽前，騎士總教練Tyronn Lue就宣告，J.R未能出戰是因為稍早做出「危害球隊事宜」，遭到管理層禁賽懲處。

至於細節，Lue卻不願意多談。而稍早，ESPN的記者Alvaro Martin在自己的推特上爆料J.R所做出的事情。

根據Alvaro Martin的推特指出，J.R是因為發現本場比賽Hood將取代自己為先發成員，缺席團隊活動（Absence Without Offical Leaves）遭到禁賽，禁賽罰款是美金94,897元。

垃圾時間刷分

#

你出公海搵食喇

mon post狗 夫子我撐你牙

我愛夫子

funson reported

連登有愛❤️

❤️❤️
What doesn’t kill me make me stronger💪🏻

杜老母冇壓死你Make your 盤骨stronger?

講完有冇打冷震

坐到stronger笑4

Mk囝

明明係on9囝

有，因為射左

射落夫G到？

可唔可以唔好甘重口味

夫g+杜老母到

就變超級撒亞人

上面班人低質到

圍爐

連犬調查下有幾多個係funson啦

lue800係咪要重奪帥印

嘩屌 乜撚野post黎嫁

好癲

牙Ball啲防守幾到位

到乜撚野位

算係咁喇，Wade射入都係-6

唔係咁解🙂

以冠軍為目標 Magic同Kobe揀邊個嚟圍繞組隊
from hupu

有冇巴打知d facebook代購波衫真定假
明明us nba store都要賣109.99美金
佢地可以賣七百幾港幣

差唔多啦
信唔過咪去實體鋪囉

爭個舊幾水咋嘛

又有得睇最後垃圾護占1 v N

搭下嗲姐 唔講囉 MON POST 狗

btw 個post咁多正評係咪出左咩問題

你D FD未見到個POST JE

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

Hi
咁 jer 法好白痴
本身我同你都係講緊未 trade IT 之前邊班插得佢最甘
然後你拎呢一刻 trade 完左之後話唔係果班人插？

姐係我話 Irving 係騎士成日比某一班人唔公道咁插
然後你用依家 Irving 去左 Celtics 無比果班人插去反駁我

Brian Windhorst
JR Smith was suspended for throwing a bowl of soup at Cavs assistant coach Damon Jones, sources tell @mcten & me:

杜蘭特確定今夏續約勇士：想簽一份長約

杜蘭特在去年夏天跟勇士簽訂了一份2年5125萬美元的合同，他擁有2018-19賽季的球員選項，可以在今年夏天跳出合同，成為一名自由球員。
在被問及是否100%確定將會在今年夏天跟勇士續約時，杜蘭特簡單地回答：「是的。」
在談到跟勇士的未來時，杜蘭特說：「在過去兩個賽季中，僅簽一年合同是有道理的。我現在很確定我很快就會想簽一份長約，那樣才會感到安穩。」

收唔收平D?

有得做空降頭牌，牙杜收順D佢應該唔太介意，始終已經係勇士頭牌，日後既勇士名宿。🙄

禾杜似想再減收順D但佢又怕俾人笑所以先有日前9up話唔要公開球員薪金既說法

呢條賤狗夠錢養老寧願舒舒服服痴冠啦

反正廣告費又大份，住加洲又舒舒服服

猴比MB撚到第一節3犯

mb呢排啲罰球

curry 好似就拗就拗咁

短手芬廢到

點解條條Reddit link都睇唔到勇士

Thanks
原來好多link突然只限美加地區

小牛唔要狀元？

zaza zip腳curry咬柴

報應

巫又然
wall算唔算IT化

未斷 帽事既

Noel廢到

猴比大帝撚

快啲收返佢落嚟啦

痴線啦 贏咁多輸返點得

又燈

下季仲可以去邊？

800萬一年應該有人要的

呢球似意外多過特登
不過渣渣有乜用 waive啦

冇波打都殺it狗冇人性架

最佳防守球員

最好收山喇

Let's Go Hawks

還債牙吹牙

怨婦

呸

76大帝一冇出場就唔識打波咁

清，係咪傻左牙？

湧9要還債了

C. Felicio 都8m

拎 MLE 去勇士

76 三個歐洲佬又夾得ok

原來curry俾zaza zip親腳。
🤭🤭🤣

要贏hornets呀

76仲要打多3次黃蜂
應該可以嬴哂4次 穩佔東岸第3名

乞丐頭真係好撚ON9 頭髮UN下UN下

其實黃蜂想tank定點
睇唔透

四節76

頭三節打得幾好

閪

白粉佬

76轉死性

saric個樣越睇越似希特拉

walker勁到

76最後應該上到第3,次輪打塞
大家點睇

不了

又要tank了

紅撚又係依個PLAY

不了，唔好幫吾皇開路，打西波龍即係直入下輪

同2

唔係你以為點解吾皇要贏下輸下？

Ilyasosa 返黎即插即用
76後備陣容好正

希望第一輪有得睇76對猗

不了
數字人PLAYOFF都入唔到

太陽打親OKC 都 有防守

佢舊年畀76 trade 去hawks 之前都打得幾好

簽到Ilyasova 真係

係 不過早排紅撚傷左tlc擔正個陣佢都幾準
不過依家又少左用佢

咁要等猗跌到落第6先得

mb罰球呢掛病閪上身

臨尾都要食T

排

富好返上正選再甩埋JJ搞掂

Crawford

豬仔收皮左啦

咖哩傷左唔出？？

Milsap 出返，金塊

垃圾牙豬

比zaza zip腳

咧已收

賽後，76人的Embiid在IG上曬出了他和James在賽場上的互動照片，並寫道：「相信過程？和歷史上最偉大的球員之一交手總是很有樂趣#2018年夏天的目標」

Embiid的這段話很容易讓人引發猜測，James在今夏可以成為自由球員，而且最近關於James會去費城的傳言很多，而Embiid這段話可以被視為是對James的招募。

大概過了一個小時，James也發了一條IG，儘管他曬出的是他和Simmons在昨天比賽中的照片，但是James也@了Embiid。

「很早以前，我就告訴過你們，我的年輕國王是下一個（巨星）！他每天都在變得更好！今晚是又一個例子。你的比賽很有觀賞性，而且再次與你交手#過程@Embiid。記住，小兄弟，你的目標只有成為偉大！@Simmons」James寫道。

勁過咖哩
Logo shot

大招不分敵我

一萬蚊

太腸第一節得分season high

証明佢真係無心傷人

好似係

55

同意

成隊太陽咁齊舊人

系

點解見到係咖哩沖過去踩到

沾皇下一站費城

睇下今日有無得撚癗先
不過就算今日無聽日都有

我地大腸唔需要ayton 我地要嘅係然波 gogogo

腳膠

不認為Zaza想要傷害任何人，他只是笨拙

鹿果場好睇
爭位戰

平心而論, curry 自己衝埋去睇唔到腳底

ZAZA隻腳引伸錯邊, 出錯大招落自己友到

我有個FD都曾經令到身邊4,5個隊友咬柴,但佢的確係無心,只係個人太笨,隻腳太大,同太蠢所致

勇士球星Kevin Durant日前接受媒體採訪，談到了自己在今年夏天的選擇。Durant開玩笑地表示，自己會保持觀望，看看哪支球隊奪冠了的話，自己就跟那支球隊簽約。

2016年夏天，Durant下定決心離開奧克拉荷馬雷霆，加盟了金州勇士。他的這一選擇最讓成功幫自己實現了奪冠夢想。但Durant的做法也招致了很多質疑。所以，這一次Durant再拿這個開起了玩笑：「嗯，事實上，我想要等等看。看看到底誰會最終贏得總冠軍。贏得總冠軍的球隊，就是我想要簽約的球隊。」

Durant本賽季薪金是2500萬美元，下賽季則是2625萬美元，他將會在本賽季結束後擁有球員選項。Durant離開勇士隊的可能性微乎其微。

所以，Durant在開過玩笑後也非常認真地表達了自己要繼續留守勇士的想法：「我甚至想都不去想這個問題。我就在這里，我就在這里。」那麼，Durant已經確定自己會百分百留守勇士嗎？他非常肯定地表示：「是的，是的。」

Durant還表示自己希望能夠跟勇士隊簽一份長期合同以安定下來：「過去兩年我只簽一年合同也是有道理的。但我相信在未來，我將會和簽下一份長期合同。」Durant續約勇士幾乎已經是板上釘釘的事情了，唯一的問題就在於Durant想要多高的薪水。Durant當然可以選擇頂薪續約，但他也可以選擇繼續降薪，從而幫助勇士在未來有更多錢去續約Green和Thompson兩大球星。

兩條友係到互相劣鳩

係 我就係個個FD

據ESPN記者布萊恩-溫德霍斯特和戴夫-麥克梅納敏報導，騎士後衛JR Smith之前被球隊禁賽一場，消息人士透露，原因是在一場訓練後，他朝著助理教練Damon Jones身上撒了一碗湯。

活塞又輸

系 我就系嗰4,5個隊友

手感仔以身犯險幫ZAZA開脫
呢D咪真大老

刷分仔打咁好把撚牙

騎下年用吾皇簽換賓閪

說說禾76真係好j
係sf弱少少
如果draft到Malik bridges真係正 再唔係Lonnie walker都得
到時就saric or Covington 做後備👍🏼👍🏼👍🏼
短期內終極ff Fultz回歸 bilinneli頂sf位
後備見得下人 希望上到第四 唔洗對騎 入第二圈

依家湧迷圍剿緊Schroeder 話佢故意zip腳整curry。

湖、艇、勇、箭、刺、76
仲有邊隊今年有同吾皇傳過緋聞

Po都未必入到啦數字人

等睇一線鷹又上籃

公牛想點 ？明明tank 都用多d Vonleh

點解癗可以廢成咁

垃圾打假波 又話聯盟捉擺爛

垃圾鷹

又撚?

典解zaza係笨拙金毛mk就唔可以係

二姑型到呢.....

問下姐
輸左再撚
聽日對拓又有得撚

終於做完戲

原來係Bazemore, 前湧士啦啦隊頭目

上年火箭仲想追佢返黎

本賽季，快艇陣容經歷了大變樣，而原來三巨頭現在唯一留在隊中的就是小喬丹，近日他接受採訪時表示，自己希望在快艇再戰10個賽季。

「我現在在快艇，而這就是我現在專注的事情，」小喬丹表示，「我希望自己可以在這再打又一個10年，這就是我現在專注的事情。」

「我想，整個職業生涯都在一支球隊打球，這其中因素包括我們球員自己的忠誠，對俱樂部的忠誠，然後是俱樂部信任我們，從一開始就信任我們，直至我們整個職業生涯，」小喬丹說道，「我已經在這支球隊很長時間了，我也經歷了很多出色的隊友，出色的人，經歷了很多很美好的時光，所以，我希望繼續下去。」

唔係賣屋咩

希望雀生生性性追埋上黎
勇箭狼刺拓金鵝雀PO見
雀唔得艇都OK

melo

Curry 苦肉計等其他人相信ZAZA只是笨拙

未斷腳

小牛豬得靚

最佳男主角

係咪今季收咧

龜都無斷啦

一開始淆到我仆街 而家希望大腸同灰熊加油 十卜十卜

辣殺

呢隊巫又真係好j過Wall係度果陣

灰熊識演啊 次次close game輸

@g.hill 上水喇

太陽要撚 OKC要輸

小牛最勁 灰熊第2

練住兵黎tank
出年仲唔係我獨既世界

Magic同bulls搞咩。。。咁唔想輸😂

等緊個big man 搭住dsj

前者咁都多年都ON99
後者應該係打交兄弟 季初/中 帶落黎

鹿又輸

DeRozan 勁到

刷分仔係到搞事

大腸

輸埋佢啦

booker

曼巴精神

癗有無興趣TANK埋一份？
反正廢撚到咁

咩直真係世界級😂
季初曉飛 後尾打回原型。。。仲低價整走Payton 😂
Gordon快走

Pg過黎我76🙏🏼🙏🏼🙏🏼

其實你地點評價Phil Jackson
FOJ個POST講到佢D教練好廢
咁俾KFC教FOJ會點?

Payton當癗狗咁撚

佢去到火箭 打四號位就j死
不過200%無可能

okc

ICYMI: Scott Brooks said in pregame media session that @JohnWall could be back on the court "soon, maybe tomorrow" to begin very light shooting. Expectation is still Wall, who had knee surgery at end of January, has another 2-4 weeks minimum before returning to play.

仆街又開始做戲放水

大腸成隊應該去拍戲

牙龜

單講教波佢會係史上最佳既教練
但問題NBA最佳教練個標準唔會係淨教波
至於KFC教FOJ如果仲係騎個原陣
照計都唔會好得過MIKE BROWN

見payton打得好即刻收佢

刷分

大腸係咁製造失誤

已經報左icac

大腸對一線鷹，又喺一場大戰

高啤

唔覺三角戰術可以最大化到 Lebron 能力
反而 Pop 呢幾年果套 half court high P&R 會幫到佢
不過肯定數據會無咁靚

76而家幾齊章
富 jj 意粉 9fing頓 閪 saric mb mcconnell ilyasova

其實可以推意粉上正選
jj saric mocconell帶bench
咁樣都好好j

當吾皇係明星版慢撚咁用

數據會無咁靚 唔認同....
反而覺得pop會為LBJ 度身訂制一套戰術俾佢
不過樓上有條友 教過連LBJ既教練係廢都唔肯認
就已經冇討論空間

賓佬歐洲波波唔廢啦，係Brown同Lue垃圾啫

屎波同R州波波表示。。。

大腸演技學院

問題吾皇會唔會聽

見到Payton個頭就想一野剪落去

早晨，今朝邊場波好睇

禾雀

無 Phil 咁勁唔等於係廢

但歐波始終無係NBA證明過自己
依家都無隊要佢

我唔認同有人不斷弱化你地皇D拍檔啫
賓佬唔廢啦,不過問題就係你咁講,佢肯唔肯聽教練支笛係一個問題
不過POP我覺得佢會聽

一換返龜入黎就食返屎

MB起碼識教防守先

依家猗最撚需要就係防守

係吾皇眼中唔廢既教練
應該要油頭既江湖地位＋SIMC既球星伴侶技＋波波既戰術素養

邊個教lbj 都係用lbj吸怪分邊比d三分射手架啦

打木牛

MIKE BROWN未必好
但佢一定好撚啱我皇

Spo 比人低估得好緊要

其實呢招已經唔Work

以尋日76第四節，吾皇攰，自己打唔入，佢嘅吸引力已經大大減少

變相三分射手出手空間大減，皇冇手感又攰局住要傳

傳咗嘅三分又唔入，比人拉開

大腸又開始放水

你用打左15年既體力去睇佢prime time既打法緊係唔work

唔係放水 係認真

唔放水嘅腸>湧

屌你臨尾D play又唔防又唔補位
叫霞姨唔好派飯盒

咁問題咪依家體力不足，仲用緊呢種打法囉

上面講緊 一開始就算邊個教佢都係咁打
你就講依家都係咁打 wtf?

咁lbj 既戰術素養，無係佢年輕個陣已經建立好

怪得邊個

我皇起頭冇一個有料嘅教練幫佢提升戰術修養
到中後期先有波波，仲邊會下下聽你枝笛

有好有唔好啦

Melo

刷分仔勁到呢..............................

我知，唔係串你

純粹屌緊吾皇同騎士啫

有波波就唔會有依家30000+8000+8000

我又唔覺得一個俾人吹到天選之子咁既級數既人會聽你支笛
佢應該係要教練點化佢
不過係NCAA教練囉

肥仔

有利有弊架啦

Lbj 既身體能力同球員智慧之下，戰術素養應該要更高

Booker好撚勁

依家猗啲波

一係皇成場攻得入，射手冇手感，輸

一係皇攻唔入，射手有手感，又輸

一係皇攻唔入，射手冇手感，完敗

唯一贏到係皇捱到四節，射手又交到功課，先贏到

打LBJ分析都唔洗做，咁多年都係一套Form，

太陽又贏？

咁搞法騎士有撞元簽就好睇了

季季都抖多幾場

場均出30分鐘 一季打65場

如果lbj 少一萬分有多兩冠我諗佢都願

但應該有五冠
至少

依家數據靚又點，場場接近40分鐘

對湧衰硬咁制

到時數據可能得25+5+5
結果地位同依加都係差唔多

撞著KD隻衰狗算LBJ黑啦

無咩意外都3冠退休架喇

大腸果然冇令人失望

龜咁就兩個板

西蘭花等個波落黎

真係好似小夫

交到戲

想知佢點gel

喼神=木牛內線進攻第一選擇

之前睇好可愛食撚住占士

點撚知係咁傷，25又25

點睇鐵爺教差仔點打木牛PG

完爆

有驚無險

大腸又贏

得返2秒仲要搶
呢d咪演技囉

訓左無睇，廢癗比大腸炒幾多分

西書刷多d板就可以大三元

Westbrook

今場刷左7個進攻籃板

鐵爺

今季tank既都好睇 唔似早兩年數字人一早帶出左成條街

垃圾鐵比差仔BLOCK之後發牌4 FOUL鳩差仔

你表演緊 個人心戰？

slomojoe快到

我最後的表演

佢鐘意差仔但又係木狼對手

接受採訪時，騎士內線主力Larry Nance Jr被問到了他們是不是要打的更簡單一點，小Nance則一臉無語的曝光了球隊的一個內幕。

「你們說讓我們簡單一些？但問題是，現在的情況是我根本就不知道我們有什麼戰術，你這樣子問我，好像我們的戰術很豐富，但我們好像沒什麼戰術啊。」

此外他還表示，現在的階段，打快攻是他們最好的選擇。「我們好像不會什麼陣地進攻套路，乾脆就像打雷霆和綠軍的時候一樣，把球給詹姆斯然後跑快攻享受比賽吧，別想什麼戰術了，簡單的打球吧。」小Nance最後建議道。在昨天比賽，他表現不錯，拿到了13分7板3阻攻。

據美媒體報導，洛杉磯快艇隊今天宣佈，意大利大前鋒Danilo Gallinari因右手非位移性骨折，將至少傷停兩週。

佢傷撚完未？ 退休啦佢

雖然Simmons最佳新秀的獎盃已經幾乎手到擒來，但是根據美國記者凱文-奧康納最新的報導，總經理們如今更看好未來的Ingram、而不是Simmons，因為後者的遠投能力實在是太差，甚至糟糕的投籃手感還被他帶到了罰球線上。

依單新聞錯架
A FEW譯做大部分

仲要條友後面鳩UP話IG防守>閪

23號戰術

其他tank隊都贏返一兩場，得灰熊仲不停輸緊

講得好

想曲線屌禾盧800無戰術 係咪想死

快攻都要射手射得出先得架
如果三分便秘咪輸到一碌地

好撚黑

球證 小氣過方丈

大腸係點輸咖

還債牙 還返季初黑返黎架

中文新聞不嬲垃圾少D貼啦

比阿🐢食左

清泉出手

呢度有小學生佢地唔識英文

真
成堆英文我唔識睇

比某人燈左幾個鐘燈成功左

打湖個陣有咩戰術咁把閉

對面未摸清新騎有咩突別姐

慣左就發現同之前差唔撚多

會喺箭中止連勝先，定熊中止連敗先

前者 黎緊5場硬野

其實阿笨中距pull up不嬲準

下場大腸打一線一定鬥到天昏地暗難分難解

T

鐵

鐵爺郁鳩禾差仔

Teague不服頭先球冇犯規

最低效率出手

一個咁既惡意犯規都要睇咁撚耐

見頂

城城傷咗？

ejected

siu4

肥t呢d垃圾教練真係遺禍人間

肥T同文件河邊個仆街D

肥t.

肥T爸爸VS河爸爸

肥T同鐵爺冇血緣關係都咁鍚佢

所以肥T大愛D

肥T贏

肥t衰撚過文件啦
文件最多都係on9
肥t成日死操爛操d球員，整到d人傷，危害人地生涯

拓荒升到第三
好睇了

Ben 左右開弓
上籃 / 入樽 / 勾手 都九成用右手
我諗佢由識打波開始已經隱藏自己實力
遲早轉返晒用手射三分

狼好大可能一跌就跌出po...

橙呀

點睇都係垃圾刺跌出去啦

抵死

聽日拓對雷

果班垃圾霸撚左po 個位幾十年係時候俾下人地啦屌

佢係廢 鬼係隱藏實力

kat點解eject嘅
啱啱先見到鐵撞鳩rubio個球

不滿d雞好偏，動作大

跟住對JAE個陣食左個T

之後單打Gobert入左對球證口upup食多個

宜家啲球證自己裁錯比球員窒兩句就腦羞成怒eject人

屎彈 : 零容忍政策

有無人知 T 做乜春咁樣撞差仔

廢鐵不嬲都格衰架啦
第2節尾佢有球比差仔blk之後即刻foul差仔啦
再加前一球no call佢咪發脾4

教佢點先係木狼PG

廢鐵 : I WANT SOME NASTY!!!!!!!!!!!!!

肥T爸爸

送埋鐵爺落去啦

你同你隊大腸欄返荷里活啦

OK

發覺公海啲人好鐘意問覺唔覺邊個勁過邊個

邊個係最勁引罵戰

搞禾鐵爺你落地獄啦

我不入地獄誰入地獄

House of highlights (gd latest highlught)比youtube ban左？唔係啱啱先同bleacher report合作咋咩？

唔講咁多
鐵爺，jb好波！

公海咁多認真做咩

大部份都係球盲 9UPPER

轉哂去IG

I want some nasty

FreeDawkins

鐵嗰球撞到Rubio成個飛出去

有啲人話flop

Flop佢老母臭閪啦

好似打Nfl咁

jb兩年無玩twiiter 今日讚牙鐵 串crowder
crowder叫佢唔好網上嘴炮 出黎隻揪

你班老友上水啦喎

盲毛同正常人係做唔到老友的

咁玩多兩年都岩架啦 垃圾JB

西岸傷q哂
拓7唔知做咩就上左第3

Between
Zaza今日good job

留名JB叫佢出黎one on one，十萬一場

都係一輪遊

木狼班撚屌最好就無playoff 矛撚

屌無睇到場波 頭先睇番片 垃圾鐵死全家

無t,無jb同肥湯木狼都無季後賽啦
wiggin返工打卡咁既款一世都去唔到mvp級數

@我最後的表演
@樓豬
@老鼠

悶唔悶 星期六同男朋友拍拖啦

夫子開個垃圾無標題nba post 可以兩日都推唔爆

樓豬垃圾搞到個Po都垃圾

支持

老實講john stoc唔勁咩

關禾咩樹

~Steve Blake

際遇都緊要

今時今日呢份background draft 都好難有人選

G持

屌 死廢鐵

鐵爺:打狗怎能少了我。

有乜咁大仇

又幾好EQ wor

要求樓豬/豬囂將我個2張圖置頂

唔抵得禾差仔靚仔

鐵落地獄啦

條友湧9嚟 唔怪得開po針我皇

你D FD

Butler在Twitter上寫道：「Teague做得沒毛病，Rubio迅速就起來了（意思是Teague動作不大）」、「Crowder離我教練遠點，你不會想搞事情的」。

Crowder馬上回覆道：「我不想在Twitter上和你對罵，你知道我家地址和我的電話，讓剩下的事情成為歷史。」言外之意就是約架Butler。

自從as越嚟越對jb無乜好感
唔好隻揪 十萬蚊1on1好過啦

咁多幫住鐵

逼害禾網

zaza做得沒毛病，牙龜迅速就起來了

屌你老母 收皮啦公牛木狼隊

我癗有翻d雞穩第三了

迫害咩直就真

我不嬲g持吾皇

聽日塞俾箭炒幾多度呢

支持我登

15連勝

MVP

瘤都冇雞 橙

冇人睇猗？

金塊命中率好高

金塊勁到仆街

又鬥攻

兩隊超過5成半命中

騎個TT 真係唔撚掂

差啲傷埋

佢廢就緊架喇

RJ打得特別醒神

報仇

發覺二隊唔可以放吾皇落去

打得幾好

廢得誇張 後備勁佢好多

clarkson 做發動機幾好
kk 步伐真係跟唔上

毒癗占一落場猗就追到，分工又靚，推進又快

比班後生仔狗衝下喇

吾皇一落又Hold死個波

騎內線防守廢到好得人驚

頭先nance 訓晒o係地死都唔玩jump 波再後傳 型到呢

其實佢進攻冇問題...佢有做好撚多off ball
但佢防守真係好撚hea....
跳都唔跳

今日仲有箭塞同雷拓

Nance

larry nance 球入樽

俾nance打正選啦lue狗

Nance hot 不過佢好似成日睇唔到osman

金塊個個都hot hand

發覺隊隊西岸三分都好準

到底係金塊準定騎外線防守垃圾

係金塊3分準 定騎防守太廢

why not both

準備轉台睇東西龍頭大戰

又當我龍無到？？？

西波龍今日打火箭咩？

西波龍？

睇好西波龍入東決
塞二輪出局

球證逼害騎

吾皇clean block 變foul

銀仔

呢兩季啲球證根本同黑警一模一樣，我覺得NBA要加入Challenge球證既權利，可以由教練提出，全場replay。如果錯就有返相應條件咁，而唔應該好似而加咁「球證就是法律」

nance 擺明好過tt
收埋tt la,

Agger 。身高，手長，活力。Nance 全部都有

金塊連快攻3分都有...

個個都係射手

火箭效率

咁有無同吾皇fd底

點解隊隊一對騎就會咁準

金塊3節未到70分 猗

猗打西八都打到咁

騎防守 = 0

Lue今次真係要搵定工

快d 炒左佢

灰熊之前炒左個個教練好似唔錯

正常喎

塞箭好睇了

留名塞又黑哨

火箭~~~~

第一節已經咁正 果然係龍頭戰

火箭好撚癲

火箭咁撚多人入場 又咁大聲

不嬲都多fans其實

D撚樣買完季票唔入場

係罕有準時入場

火箭主場班撚樣成日遲到

ariza炒完未

我猗又輸一場

見到基石對眼有火

期待西決

呢場點會唔準時又唔係對廢隊

垃圾火箭一輪遊

騎防守差囉，問

錯。騎士有防守架？

勇雷

塞輸硬

welcome lbj to hou!

唔撚要啊 要PG
最後佢拎個波打 點算

嫌棄吾皇

啱啊

屌你capela

我皇會戰性龜來的

Capela 傷？

放水/爆石掛
跑返去 昌昌昌昌昌日

個KEYBOARD痴撚左線

應該係放心， 扮好似整親，無咁柒

咁快轉軚

箭睇黎win硬
睇返猗先

Me 都係等睇波仔

On9,牙占去火災，火箭發達喇。 唔通真係靠賴因安達臣咩

身為猗迷 已經輸到無感覺

咁樣又係打手

黑哨塞

一睇猗又即刻倒水

留返po先睇啦

猗啲防守

走左堆毒瘤,防守都仲係咁差
咁究竟問題出係邊

無走果堆

吾皇

走左果堆,走完打得唔錯

我皇咁玩落去會唔會冇50勝

身為fans 都無信心仲叫 fans.

隨時黑暗兵法來咋，用最差成績碌入po 之後成隊先認真打。你常規打咁好又無獎

今日塞三分好得啵

Jr tt

同岸無競爭對手，唔需要 home court advantage，咪可以常規賽咁打

加1人工咪吹好啲羅

真。認真討論。

吾皇而加都係舊問題，持球太多，中央集權制，成隊波變咗無ball movement 個個等派波。

成場無乜機會掂個波突然掉比你射講真幾專業既nba player 有幾多個可以一到手即hot hand?

lue一路隱藏緊戰術
吾皇都留緊力
作為騎迷無可能睇唔出

你當垃圾塞今年流架

Yes

你要做pg但打死sf位
有咁多pg但唔俾佢run
想贏就好心晨早去自己打pg
搵個苦力3d sf啦

咁撚準

手提電話有咩好apps睇波。

電腦壞左reddit成日彈廣告

防守先緊要，成日3分放題

用咩睇live 求Link
之前用開nba4live 佢好似死左

無 Hayward 都係唔夠打

Love 出番已經差好遠啦

Lbj:客場令我更加專注

塞上年東一都輸到仆街
今年東二咋
講乜春姐

點解吾皇坐bench 坐到咁L 高

NBA league pass

冇左it呢個防守黑洞

專注1得分同防守 ，如補位1封波仲好啦
控住個波把撚咩

皇要孤高

當練波

換走jj啦，今日場波唔岩佢打

不嬲都咁打，成功左八年

Playoff 又係企住入決賽

24歲個時就得
32就唔可以咁打架啦

塞一個14:0。mda依然冇應變

isojoe 打撚左咁多場都不知所謂

中央集權就改做強幹弱枝啦

即1係炒lue 換個1強勢教練 如肯德基伯伯打三角咁

下 死1左咁0慘

d rose 係咪最後都冇人要？

塞準到...

同意，同埋明顯地今季有好多球都唔會特別去補防。體能下降咗

仲1有呢?

屌痾完個屎火箭做乜落後既變咗

係 得10日約

史上最霉mvp

去你個仔墳頭睇啦

佢個profiles 成頁都係傷點要

點會有人要....
要持球，又無速度，無射波既短人

雲長今朝食左咩牙？

重要打兩場就傷

波叔好無辜

會唔會史上唯一mvp入唔到名人堂呀？

半場未到就3犯
塞果然黑

傷都算,仲要話離隊就離隊
肯要呢d人果個都傻

T mac都入到啦

佢個mvp 本身就水份高

因為啱先有人話睇黎箭都win硬 即刻燈左

唔會

點會

渣就渣喇，又話西岸第一喎。 西強東弱喎。

改變打法應該仲有市場

mda死放佢上面
佢腳步唔夠快，遇正tatum呢類唔比人SM先奇

而且未融入到個戰術，企底線使咩簽jj

打小球說放jj落4號位iso引包夾啦

要變一早變咗。佢似係練唔出

變鬼到
變左就同撞牆一樣長打長有啦

本身應該入到
但係呢一年佢既經歷真係好肉酸下
老將妹下妹下果d都話
30歲都未夠就搞到咁
咁都hof有d難講得過去

咁tatum防守專家黎嘅

d rose基本功唔係太好，好惡搞

啱呀

直頭飛人新一代啦啵，點止防守

認真，佢打波幾好睇

由主角變成綠葉再俾人賣斷，其實身心真係好傷

灰熊真係
最強tank隊

JR 真係好難捉摸

收左Marc

Eric Gordon

咁都衝上去

Harden

佢要入hof真係完全靠個mvp去bargain
同佢類似生涯軌跡既penny, 唔好話入hof,我諗提名下都已經比人笑
但penny都叫入過總決,兩次一陣
rose未入過總決,1次一陣
其實仲曇花一現過penny

Alford 啲單打真係有待改進
塞真係寄望Tatum 同 Brown 進步快啲，每一次榮叔落場塞就進攻死火